在一个典型的haloscope中，我们使用一个叫做超导螺线管的大电磁铁来产生磁场。 科学家寻找一种难以捉摸的粒子来解开暗物质的秘密|本·麦卡利斯特| 2022年7月31日|奇点枢纽 
 i4和iX在发动机中使用感应产生电磁铁。 新的电动宝马i4是一款灵活的驾驶机器，配有电影配乐丹·卡尼2021年10月15日 
 在传统的托卡马克中，它们是由需要低温冷却的超导电线制成的巨大电磁铁提供的。 新反应堆设计可产生有史以来第一个能量正聚变反应Edd Gent 2020年10月5日 
 现在让线松开，当手表旋转时，在强大的电磁铁附近来回传递它。 《少年机械师》，第二册，各种各样 
 它应该由优质钢材制成，然后用强大的电磁铁进行回火和磁化。 《少年机械师》，第二册，各种各样 
 一分钟后，它又出现了，带着一块大电磁铁和一块放松板，上面连着一对巨大的银母线。 太空岛屿|约翰·W·坎贝尔 
 我们也可以在这个圆铁上缠上电线，把它做成一个电磁铁。 4-H科学家的电力|埃里克·b·威尔逊 
 这是通过在旋转电磁铁的路径周围形成固定磁铁来实现的。 4-H科学家的电力|埃里克·b·威尔逊